{
  "Add %{filterName}": "添加 %{filterName}",
  "Center ${sourceName}": "置中 ${sourceName}",
  "Paste %{nodeName}": "贴上 %{nodeName}",
  "Create a new connection": "创建一个新的连接",
  "Create %{sourceName}": "新增%{sourceName}",
  "Create %{folderName}": "新增%{folderName}",
  "Create %{sceneName}": "新增%{sceneName}",
  "Create %{transitionName}": "新增%{transitionName}",
  "Crop %{sourceName}": "剪裁%{sourceName}",
  "Edit a connection": "修改连接",
  "Edit %{filterName}": "修改%{filterName}",
  "Edit %{sourceName}": "修改%{sourceName}",
  "Edit %{transitionName}": "修改%{transitionName}",
  "Fit %{sourceName}": "自动调整尺寸%{sourceName}",
  "Flip %{sourceName}": "反转%{sourceName}",
  "Hide %{sourceName}": "隐藏 %{sourceName}",
  "Show %{sourceName}": "显示 %{sourceName}",
  "Move %{sourceName}": "移动%{sourceName}",
  "Mute %{sourceName}": "静音%{sourceName}",
  "Unmute %{sourceName}": "解除静音%{sourceName}",
  "Nudge %{sourceName}": "震动%{sourceName}",
  "Paste %{filterName}": "贴上 %{filterName}",
  "Remove a connection": "移除一个连接",
  "Remove %{filterName}": "Remove %{filterName}",
  "Remove %{folderName}": "Remove %{folderName}",
  "Remove %{sourceName}": "Remove %{sourceName}",
  "Remove %{sceneName}": "Remove %{sceneName}",
  "Remove %{transitionName}": "Remove %{transitionName}",
  "Rename %{folderName}": "Rename %{folderName}",
  "Rename %{sceneName}": "Rename %{sceneName}",
  "Rename %{sourceName}": "Rename %{sourceName}",
  "Reorder %{filterName}": "Reorder %{filterName}",
  "Reorder %{sourceName}": "Reorder %{sourceName}",
  "Reset %{sourceName}": "Reset %{sourceName}",
  "Resize %{sourceName}": "Resize %{sourceName}",
  "Rotate %{sourceName}": "Rotate %{sourceName}",
  "Change default transition": "Change default transition",
  "Adjust %{sourceName} volume": "Adjust %{sourceName} volume",
  "Stretch %{sourceName}": "Stretch %{sourceName}",
  "Enable %{filterName}": "Enable %{filterName}",
  "Disable %{filterName}": "Disable %{filterName}",
  "Ungroup %{sourceName}": "Ungroup %{sourceName}",
  "Unhide mixer items": "Unhide mixer items",
  "Undo %{action}": "Undo %{action}",
  "Redo %{action}": "Redo %{action}"
}
